利是封封利是封

我d親戚用個利是封封住個利是封封張過期唔中的六合彩比我，搞到勁撚厚

安全套套安全套

等我買埋佢個條試下先，睇下中唔中到$40